# Présentation de  ...

## Identité

- nom : AMALFITANO
- prénom : Baptiste

## Activité

J'enseigne la NSI et les mathématiques au lycée Nelson Mandela

## Motivation

Je suis intéressé(e) par la Forge parce que il vaut mieux s'y mettre sur le tard que jamais